[A/I/Chrome] Granblue Fantasy (18) 唔準瞓!

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

無超得 世界末日啦

唔準瞓!

新手留名

今年一定

操到呢

on9

慘敗

好彩無買
Btw 自發丁丁無銀天骰

買左ews esw各4張

想問下想奶天司金珠有咩計？
股票網成個鐘先得一場
同埋想問下出珠率高唔高？謝謝

贏果雞碎咁多有撚用 一係贏過萬 一係買都唔好買

好過渣都冇

All in or nothing

無錯 聽日或後日allin

捕住股票網
10粒好少姐
出珠率30%~40%到啦

依家U 巴係咪改左唔係必出天司珠

無變,通常箱改低左銀天同小雅グラニ、バアル同等既金珠掉落率,加左佢地既銀珠入去
所以奶埋U巴N都得

3勝

咁既話， 奶U巴會開心D

我想奶大巴拎紫角

有c4未
好彩嘅話入到共鬥大巴

邊度R最好
共鬥房通常限lv

冇120都唔洗諗 130先開始穩

下星期

共鬥要120LV...屌

自己開
不過啲人見到102lv應該唔會入
除非成堆大巴車頭

我111果陣開都冇人入

U巴劍會好過普通巴劍？開過兩場大巴都炒到啪啪聲

唔該

u巴劍更加需要角色...
仲難砌隊過普通巴劍, 不過砌得掂隊野, 實用性會高d

18ea9a80 汀

尋日豪賭13張唔中 希望無眼花 希望真係esw

不過我好似有排都打唔到u巴，岩岩先踢左上101而家儲緊c4

周街都係

U巴仲易過大巴

30人有得con 有天人訓係度都贏

平均143

假架仆街 今日對面班鬼佬平均110放我地7000萬 高峰期

後排仲有隻mao，想問下我係咪應該轉行整u巴武？

日日都好休閒⋯

U巴武要整到最後先有兩個技 建議你突左大巴武算啦（搵大巴團）

u巴無垢加插件都已經唔錯....

聽日又要6點起身

D短同巴短都可以換
2把巴武虛高數字
放蝴蝶結

姐係整到第二步？

我查唔到對面個團

D短3手都換

16人均142

下個超得換仇閃定換人物

每日都改左名

D短唔係好緊要？我仲刷左好耐先一把
唔係換走巴長好啲？

新手邊有咁多血牙
放上去玩鳩自己咩

唔識溝通

對面155

泳丁都係玩背水既啦

4千幾位都均142,咩玩法

鳩hea社畜團

虛肥 好似係

可能係超種
不過cfuB團 姐係改左名喇

巴打們有咩建議？而家我除左每日等突暗拳都唔知刷咩好
之前我係望住呢張圖砌

上面果套

我係
農四屬
每月換2隻爪
平鋪四屬就轉農光
全部平鋪就慢慢突

你無去升其他屬既武器盤?

又淨玩一屬？

玩一屬 玩自己
不可一 不可再呀

其他屬我每日巡島清方陣既時候打到好野會留低
不過仲未平舖同升技

咁我洗唔洗用把u巴換左把大巴武佢好？

可以兩把一齊用

見佢地有終解十天眾,又有章魚3突嗰啲,唔虛.
但查分就好低,可能前幾場對手太肥料.除左個9千幾位既打手,其他都好少貢

一步一步黎啦
比你整到u巴武得1技, 個連擊係勁. 但要夾得意武
2技就要打6人

好慘

我咁岩三個都係劍得意，一技最好整連擊？

古戰養生團..
或者佢地想拎5勝個稱號

聽日刷肉算

好養生

4階既職業點拎
見人用好勁

岩岩先101整咩U巴武.....
搞搞其他屬先啦
101至少要4屬平鋪同升下技

101先開到C4
岩岩下調左素材，易開左D

係 如果你真係堅持要用u巴武就換走巴短 u巴武升滿技有20%da ta
同埋你依家加蛋咁少用d短會好小血

對面15人都打唔贏我地6人
點解仲要追

想問下第四招技用咩好
同埋d 點數應該加攻擊力先？

破甲/箭大 點數加弱體

弱體成功率？

係

我學錯左。係咪要還原

3階咪哂lb啦

隻100hell我打一場要20分鐘 想點

咁冇理由 由得個人物咁廢

同人組隊
黑劍 兔仔 斯巴達
咁樣打會快啲安全啲

社畜團得我一個

到時踢罐會踢到上千

打到我思覺失調

我都係
今日早場得6個人打 打到而家

岩岩SOLO左一場 打到想嘔 仲要有BUFF都20分鐘

團長過對面係出名勁團 又可以養生

結果都係用返上次風有利古戰個隊

新手留名學野

放怪員表示輕鬆

新手連90hell都打唔贏
要等人carry

打ex兩萬幾咁刷上去

有粒大馬鋼應該點用好

積

積黎啪比咩武好? 終突?

月尾限武，金月武

唔好亂用啊
會後悔到想棄驚

普武D人係用咩黎升上限 非非金?

大媽

對面幾十萬咁增長係打緊咩

刷肉掛

一開GAME又見到俾人拋9條街

新手泳丁起家
玩玩下 3短玩到呢家129 血短根本唔係問題

今日好似出新漫畫

3短

上年仲有玩,5月回鍋係咁

第3?
即係終於有鋼?

等緊姬塔泳裝

準備好抽雷霆公未

又要經典對白:

課水啦柒頭們

新手入坑想問下個超得換咩人好

油達/泳佐
前者at限定or共鬥
後者要靠每月農拳,農勳,農暗ex,農d天

長遠睇 有佐伊無煩惱

唔知你有咩換

有冇限定超

呢d無

咁唔抽

神召黎

可能我cap錯左啦咁
Btw我搵到尤達大師 但好似搵唔到隻佐依

冇限先超大師 有限超限先

課3000落召必到先

有冇人可以屌下我
聽講比人屌會易中啲

唔識睇有無限 不過我得8頁多d係ssr

尻up住先

風限-- 猴
水限-- 五花
土限-- 雞/不需要
火限-- 泳貝
光限 (?
暗限--泳佐

上面無就先考慮油達啦

咁應該有 你去gamewith睇下邊d係限之後貼個名上黎

課金啦柒頭

=========

btw 有無咁缺召

係課個希望
一野中主召

想中濕婆

冇主神，冇神召其實唔抽都擺

無貴族石我抽黎把撚

我都想好似cfu咁抽幾頁神召
再唔係比小雅索爾暗再生比我都好

有夢最美 去啦

無神召咩

有神召抽掛

新ac？係既話唔會有泳裝超

你地屌我啦

(2017/07/31現在)交換不可一覧
召喚石：バハムート、ルシフェル、ジ・オーダー・グランデ、ゼウス、ティターン、ハデス、アグニス、ゼピュロス、ヴァルナ、
カグヤ、シヴァ、ゴッドガード・ブローディア、エウロペ(以上13種)
その時点でのレジェンドガチャから出てこない召喚石（イベント専用召喚石など）
キャラ：その時点でのレジェンドガチャから出てこないキャラ（イベント専用キャラ、期間限定キャラ、三井住友カード特典のゾーイ、CD特典のディアンサなど）

咁是咪即係無限

依啲要課金抽嫁清

你 cap哂可以換既ssr，po上黎
或者用文字打出黎，咁會易d比意見你

識貨牙清

每個高手都應該要有一隻

已化為終突光劍的養分

cfu應該想要

垃圾 唔要

本身想用imgur放條link上黎 但係唔識攪

建議巴打遲多兩日先日

大師

應該係yoda啦

對面8個人打撚左成朝

過兩日個list會多左人簡？

月底6%有限角到時開新ac

yes, 果兩日唔差在

會唔會課金先？
淘番個ac，新手期條路易行好多

吾系甘牙

新手多一堆SSR唔洗咁辛苦 建議至少20隻人齊屬 有神召先好開波

不過最簡單可以買石頭號 6%UP抽哂佢

究竟下個月有冇四象

實有啦 兩個月喇wo

有四象(唔加金)

Me 第一舊都未換

唔該曬大家
我都係換隻大師玩算 都洗濕左個頭
月底既事到時再算

差果兩日真心建議等埋

你點洗濕法 未課都仲有餘地

真心建議你收個ac
再唔係收個石頭號係2日後抽

有限無限真係差咁遠咩

係...

你用超得嘅錢就可以收到10幾SSR嘅初始帳（有限）

又打左半個鐘 真係痴撚線

我好似見到你日日都打咁

打box順手追排名

打到思覺失調 不過一場有220萬分

40箱？

16

刷箱不如用豆入100hell
會快好多

個人鐘意自己開荒 可能聽cc講 過兩日開多過課多次算
反正都月尾

諗住幫手打埋分 佢地又冇人打

其實收ac都係自己開荒
收ac，係俾你多d角色同召石
重點係慳好多錢
呢隻垃圾驚唔係主要靠角色變勁
係靠農武器盤變勁

如果我當初收個ac
好可以慳返一個天井

開荒唔好啊，好似me 咁廢

冇神召，冇限角

牙扶我今晚睇煙花
勿念

想分享下LISA真係好撚牛逼
開完技全隊平A 69萬再追傷30幾萬一下
1RD打千2萬
開埋濕婆條數直頭唔識計

屌梨

汪明荃？

邊個網睇走勢圖？或者貼出黎分享下

琴日見到人贏左21萬石我就知全部都係操盤

今日all in 有無心水

其實100HELL SOLO 20分鐘唔算慢架啦, 普通人速度黎..
雖然我20分鐘打唔完..

SEN

我要有劣勢buff先20分鐘 冇既要半粒鐘 仲要唔係auto 打到想嘔

solo到100

幾時帶我睇live

個賠率笑死我，到底幾多人買左SEN

貓貓正呀

allin左

贏了

上次中馬仔已經係一月，之後輸左過百張

想問下u巴自發係邊度搵？唔係打完92章高有？

岩岩過左92之後都搵唔到有？

早知應該買個成品號
咁就唔洗浪費左10井錢

CLEAR

你solo

係咪我未打啲咩關所以無

自發左小巴未？

小巴自發過了，大巴就未過到

盲生

咁佐伊呢

我主線76章

課必得先

你指呢隻？

中左水再生召 4隻啦

打孖黎

皮已收揮手區

中土120 不過係隻豹黎

巴打

我試下先thank you

突滿左

我差一隻

中左水120

殺!!!

又中

復活個隻黎 正呀
砌水隊了

以為中章魚

中神召果班仆街 唔殺左佢做咩阿
殺無赦

輝夜 ？

水140呀佢

唔知個歐皇cfu中咩呢

呢排真係好撚非， 都係繼續積石

CHING...6合彩有買?

個個都中神召

落街買

走啦

唔會中

我

中左55分...啊唔好...
分1千萬黎得
一世仔只係缺呢筆數

諗緊抽唔抽好

抽喇

感覺到呢張圖好大怨氣

DONT CRY WITH ME ,人人向好,人人有爽就得

得三隻貴族 但好驚出一樣 寧願佢派多隻ssr角比我

抽啦

又中巴哈 屌

Dllm

你地到底要抽幾多神召先安樂啊
殺!!!!!

無赦!!!!!!!

我無抽 召喚夠用啦

咁你明我心情未

神啊 可唔可以五雷轟頂劈死上面班撚屌歐洲人

要90個人馬圓盤係咪刷共鬥最快

YES,

風六道又完左冇耐,肯定冇咁快復刻

屌你老母

Cfu:神召我齊曬喇

我要土同水呀屌!!!!!!!!!!

今晚有無人一齊打 我出水

我打

90個要刷幾耐

開9LV毛 一個鐘應該夠晒

巴打幾點開場?

入人場咪得 周街都係

好多人半減唔刷 完左先黎刷
我都係咁執手尾

我打,想整打寶銃

魔導信念 巴打你地會刷邊關?

10pm?

OKAY

通常你地點刷開
紅水/藥分開出？

自閉3開

非州人打左1個半鐘 好耐以前

Me

ME 出風見雞

好 同班女睇完戲
準備打柒對面班毒撚

即係
CC巴（風見雞）
告別巴
幸福巴

睇大佬們秒怪

我等巴打carry我轉c4

+1

又中牙美杜沙

上面好多撚屌歐洲人

咪就係,想哂死人咩

定力唔夠,比上面班牛頭馬面誘惑左

好過我中那jer

說好的傻仔呢?

我係傻仔

我E D 叻仔咪唔抽囉
緊係等6%一野轟落去

必得同6%係完全無衝突

我知.
我既意思係抽人好過抽召

當你D人咁上下咪會抽召囉

Cfu整曬召喇 緊係唔抽召

比我抽到都無用啦 都無武器盤去玩

團有條友10抽 雙路法

cfu又中

對面想點啊
差成億仲追都算
仲要追啲唔追啲

都話我無抽囉屌

暫時應該仲安全

對面幾LV?

齊召唔洗抽

均142

會唔會放炸彈

邊有齊呀

但玩落去都會課..諗緊收個ACC好似抵玩D

收AC MO 成功感

我唔直接答你

1E好易超
每人留1,2隻100hell係到
22:55放出去一野炸死你

紫盤巴打呢

共鬥巴打？

點做到

張圖邊到搵

A開hell B入 A撤退 A再開 B再入......
入夠4場 到最後22:50左右放出去
30人既話就有120場hell

對面仲係得4條友ON,係咪收得工

-2巴打

痴Q線

邊位巴打未入
等多2min 放位比第二位巴打

咁癲

我入左

有無巴打入
爭取時間

今次20000條界應該低好多,而家先8000萬

屌，掛住打雀

Sor9

應該1e1左右

入得? 我踢左個架仔佢

有位now

定會1e3

對面好似爆緊

ok

得返40分鐘
平均14X點爆8000萬
你地打多小小就穩贏

今次本選星期一至五 大部份人打既時間應該都有限..
上次土有利20000萬係1e4...
今次應該1e2左右...我估

痴線連出信念...

終於贏

ho ball ar fu

巴打你地用咩打到咁大力...

98 粒

岩岩好

爭4粒
自己打埋佢算

10技雞脾

渣gaching無上水,唔通真係中左 mark 6?

正,聽日平均124

鬼佬團均118 之前有巴打撞到毒撚團係叫咩名

60>200
好感動....

屌今日打唔記得開水滴升rank

原來已經3把風銃3凸左

仲差4box 聽日一拳算

成品號係咪得YAHOO JP BID 有

牙扶已經準備好抽40箱...
我連天人都未準備好整...

第4隻跌既爪

聽日應該都輸 打撚到我想嘔

wu c fu 你再曬唔好怪我唔客氣

洗乜對佢客氣

係，中左

兩隻字

其實有140既話洗唔洗玩埋主神召武器盤
定係主神搭主神先玩

屌牙...買完3卷漫畫冇黑鋼既

搵到地方拎了..

已經起咗身

對面172 半個鐘就打左一憶

6個打對面18個

打到就死

Wtf?

我團喲台仔已經追返，團長話目標20憶

可以休息一日

最後一日點都要食哂d肉架啦

今次打3萬線算

今日休息都無問題

你就好喇
由6點打到而家先拉4千萬

對面班社畜
打到而家都仲有20人
痴撚線

我都只係想4萬線50章

其實會唔會有人為左古戰特登請假

團有喲人返輪班既工，會調時間或放第四五戰果日假

係2萬徘徊緊

屌你咁高

應該入唔到2萬 除非今晚班團友又發顛

打入2萬多25章喎

太難 我依家先9千3 鳩估要億3 即係仲差4千萬 不了

諗住等陣返到屋企打到對面仆街
應該都可以打到3千萬

我團冇人

有冇諗住完咗古戰退團

應該轉去第2個fd度 但係我11月尾去旅行 睇下佢幾時開同埋咩屬先再決定 廢事伏人

開光屬應該攬炒

求預選團
5敗無拘

利申刷肉刷左1億貢

呢次必得幾好咁

又有新朋友仔上水

都最後一日喇

我望到你地有d抽中140搞到我又想抽

點解你地咁有精力打古戰

我個團淨係打入A組就HEA 我已裝經覺得好辛苦

做團長仲勀...一次就夠

又要查貢又要查失蹤人口

做普通團員潛水算

我都係寄生緊既團員

其實都係主要打十天姐

我都係A5敗團+!..
今期又冇高文又冇BBA,難到到傻
隻野又唔似上次土有利隻章魚咁好打

打得超hea

a可以hea，b hea就得10章

所以我個團好特別
預選就爆肉打hell, 打上A組hea左佢算

其實係因為期期做到戰力既都得2,3個...

想John

召必得係最抵玩既必
你數下有GBF總共有幾多召,神又有幾多隻
大約有10%出到神

是咪叫賭仔謬誤

唔好聽上面個tenten講野
條友免費抽中3隻140
仲有3隻人權召雷神

但係你琴日必得出左濕
你都係其中一個可靠的實證

又屈 我隻濕係半年前300抽中

歐到

免費抽3隻貴族

好歐

仲諗住可以休息，點知對面狂追，2打15

係咪諗住打2.5e分咋

贏埋今場就5勝

俾對面lead住2億4

出得喱張未

有無巴打自己訂過會平啲？
淨code都要人仔350好似好貴

對面依個時間勁多人,咩料

Dvd1隻自己買都差唔多價

有冇全特先

有全特阿，買哂全套要2千5好重皮

咁你買住送SSR抽個3卷先囉

必得先兩百幾蚊
除非你真係想要dvd啦，如果唔係完全唔抵

最唔撚抵買就係ssr 抽

對面d痴線佬，已經三億幾

10億

泥漿摔角中

其實我係想要佢全套果粒ffj,黑鋼同金鋼晶

等佢出埋67卷我再一次過買

唔想再望到隻雀喇

本身都人少.條友仲要去打HL卡關

揍到有幻覺

法國義柒好似都有啲弱

跟驚with啲砌法砌
唔用義柒用咩好

帽仔

Hea團贏埋今鋪就4勝

聽日又有暗丁抽

我唔會再上當

要打唔係chaos就帽仔哈士奇 一係兔仔斯巴達做sup
好似係

睇黎我用SS唔係主流打法

屌中左個w超得伏
無錢啦

早兩日w 超得公告一齊講

今日上巴哈先知

你井得起既果兩個w根本無關痛癢 你井唔起既即係倒錢落海

打到訓著咗

好彩冇課必召，抽丁丁

又井

次次俾條LINK CY客服都話睇唔到,咩網先得

睇唔到咪唔洗做

泳酉即係邊隻？

佐伊加雞

得40連既石,抽唔抽好

我有60抽
我都諗緊抽唔抽好

得20抽
應該all in
反正儲返20都唔耐

我就等井

30抽搏雞

加油呀你地

最平
早幾日幫埋朋友一口氣買左4套1-5
除開每隻340-350hkd

補充番 無店特(amazon) 既dvd ver黎

想要G塔同bi張海報

新ssr好似暗版路西歐
到底係墮天路定聖德芬

唔識日文 翻譯機

年尾前唔知井唔井到
依家160抽

課多140抽咪井到

奧義
暗傷(特大)/暗屬攻up/2技兩次發動

1技
全體暗傷/自身DA率down/(自身/敵人?)無法使用特殊技

2技
單體5倍暗傷/減珠效果

3技
自身TA率 Critical率 弱體成功率up

被動
隨回合數自身暗追擊效果up/光防御down

那有錢

你不是還有2個賢嗎

屌
我班撚屌團友去撚曬邊啊
比人超過喇

想問下店特係？怕同我諗既唔一樣

海報呀果堆狗屎垃圾
日本野通常 唔同店有唔同野送
但唔影響本體, 只係你買果間店,佢會額外俾多一樣實體附件你咁大把

e.g. 係gamers買送A4海報
animate送卡片咁

詳細GBF DVD既店特係咩我唔記得左
就350hkd左右一隻純冇店特既DVD ver +多100左右 就有埋店特

唔該哂巴打

唉,唔記得落注

啊!!!!!!!!!!!!

死戰左半日,要拉到幾時啊屌

D戰貨可唔可以留下次

D人吹緊新角係聖德芬

唔可以

我想打個J啊

我都戒左5日丁

型仔
已射

係就井爆佢 黑絲高踭靴
不過有人話係墮天路/D天/阿薩謝爾

又井.....我睇緊D引退ACC

有無圖?

YAHOO JP BID
不過佢地D料都唔講清楚
好麻煩
有個做緊22萬羊
終凸1 4 6
水天人

想請教一下見人拍片可以點一下就用到角色技能
如果我用緊APP玩的話SET唔SET到 ?

維拉插件

左邊嗰個?

咁仲有咩好玩

但真係有人買
我見住佢19萬BID上去

收番黎再放番出去
炒GBF 天人AC

收個AC返來其他真係冇咩好玩

整其他天人

保3萬億1係咪可以訓

22萬羊

識日文自己睇
我睇圖就見到 1 4 6甩凸
3卡劍 4仇閃

Cfu比錢我井丁ok?

我想食燒雀

等我試下先
感謝解答

丁都要井 垃圾

唔敢想像天人AC到手後會點

cfu:卡劍都要井 我全部都係抽返黎架垃圾

我都想做土豪 抽到卡劍當垃圾食左佢

現實係抽到卡劍就要拖地

終於最後一個鐘好漫長

想搵個暗土老王武器盤 要有終凸3
巴哈路西法輝夜一定要有

無錢買

方陣改左2粒金波子

最後一日真係追得好貼

追緊人

把十仔銃整咩屬好

用下體諗下囉
佢地話GBF係一隻性欲既GAME黎

水

我水短平鋪咋 會唔會唔夠打

75A84820

有無人幫手打風HL

轉咩屬都用下體諗

龜既頭綠色,所以整風

4天諗緊整風定暗

痴撚線邊個得閒

3萬下面果班可唔可以唔好再追 我見到隻雞都想嘔

就係唔記得左
放街無人入

WHY NOT BOTH

再打落去都冇意思 完啦好嘛?

已經冇打了

弱者為何要戰鬥...

我都唔想打, 但係要保排名

拎硬40000名內，已經練緊二姐lv

清左

英靈 古戰王 扶清

Thanks

如何成為強者...

俾人炸左500萬分

無咁多肝

5千萬就話姐 500萬都叫炸?

今次又破自己記錄,無下次

大佬b組咋

打到賓周都損

因為被人殺就會死

思考緊下次超咩好
仇閃
firefox
水軍師
菲利

下次古戰水有利,躺好算了

唉屌
隻手應該就斷

方陣召求水140好友

我收皮了

一把方陣都冇

哈迪斯

仲有成個月 水短刷到6把突爆都得 水拳就難d

水有利
團入面已經講話5躺算

等睇卡姐劍仙同終宊1,4魔人表演

cfu表示:聽日有抽幾十把卡劍返黎

井曬

auto100hell

哪有錢

唔係5把啦咩

BTW, 有5花表示唔洗刷咩冰拳

下次古戰11月初

仲以為按順序火有利先
咁應該10月尾水六道接古戰

有得井泳伊同雞啦

機會黎啦!!!!
你仲唔井?

邊度有D成品號睇
想參詳下

弱者先要用呢兩隻野...

仲未食飯 好攰

我要成為究極哈迪人

唔..你隻泳丁呢

強者

無泳伊點做最強既哈迪人

痴線佬
有冇1000名

比多5個月我張linksmate卡就有了
到時我啲仇閃都齊了

到時出左狗神將啦

想知linksmate每月個個水粉係幾時派
我好似仲未收到

5個月5把仇閃

屌...到時我都夠1井啦...

講下笑jer...依家得1把滿突
最主要就算我齊左仇閃,都未必夠金剛晶

10號,好似係

唔係應該黑鋼缺D咩

射射你

得2000左右,不過咪又係100章

見佢黑鋼好似都比較易拎少少,有陣時有會派
特典又會送

個post好多天人

hea團寄生 ez3勝

咁大課長點玩

咁多大課長點玩

已經準備好比人曬

21抽0SSR

10抽補底
完

mark6又唔見我中

57抽2SSR
針

屌，樓上

40連中bitch

31抽3ssr

冰牛，風剣，火牛妹

邊隻入到隊？

all

咪咁啦

3隻都可以入，只不過唔係最top

20抽水狐狸

現時

我對眼...

個個都咁歐
唔好逼我喇

喂喂喂，我得2隻限。。

中撚完未

想課了。。

中伏，抽晒26抽0SSR

課鳥

正 有四象

邊度講

sky compass

26抽 0ssr

9號就有小櫻

好想要女僕

我都係
等陣課多30抽算

我想要泳J多d

忍唔住笑⋯⋯

上面班歐洲人想要邊隻就中邊隻
公平咩

中左泰坦 章魚 新人 奶刀

出黎隻揪牙wu cfu

點夠你班歐洲人玩

俾條生路行好嗎

全屬神召

咁快齊

歡迎一齊做章魚人

章魚真係好撚勁

點農呀

你地玩曬啦

點追

蘭斯升到95換尤達啦

個個大巴車頭
利申大巴未試過做頭10

你都抽到滿神召
咪每個月一井囉

風隊裁縫放第3格位做永動機

哪有錢呀,屌屌屌屌屌你

農死你班歐洲人

呢個ching就心水清

泳丁值唔值得井
佢勁係邊

最值得井既一隻，強度黎講。

係咪其他屬都會用?
神巴果啲關會唔會用

可唔可以比我30抽中卡劍/濕婆

風屬一時時會用
神巴會用 神巴HL好少人用

炒晒

屌
90抽2SSR

玩背水先會用到

一聽到水有利
日本BID個ACC就由22萬羊BID到去32萬

60個叫價

咩係水有利?

仲唔買?

窮撚

冰拳好難出牙

下次古戰場火屬怪 水隊有利 咪叫水有利

一叫完春就出左個but方陣版

俾你參考下
我換4把，出左6方2普

100粒珠仔16粒金色珠,點儲

6屬ex我無奶好耐
靠自發出
如果無咩特別活動，基本上8成都係奶冰皇
大約係咁

好易儲

唉屌 都唔撚知係咪玩緊同一隻game

一開line 成個舊團走幾個高人

我個團長又唔踢走嗰幾個freerider

真，一次半減已經可以奶到一把

勤力d奶，3,4把份量唔係問題

我係俾人擺上臺做新團長

其實做團長好慘

啲freerider總貢1500萬都冇就拎5勝
一句返工大撚曬啊!!!!!!!!!

今期古戰 回鍋計計埋足4個月
已經覺得kmr執政既厭世症候群出哂黎
花生多,個個懶癌上身

又係既 而家啲古戰好似肝左好多咁

以前一條友鬥快，依定返緊工都入場Auto

查實玩耐一年都會get到
古戰除左唔想曬ffg整十天終搞40箱之外
查實搞d勳章除左撚d ffg返黎就係整勁自己粒召比人用

除此之外...隻game無咩特別好玩
以前hrt年代真係好識玩
一年尻超得尻必尻w等你整一屬特別勁
想課水就可以變勁,想認真玩就認真,唔想玩就放埋一邊

呢加...六屬
kmr都幾醒水,搞完6屬迫你地肝完,抽多一筆血水之後再同fkhr搞多招40箱
肯肯定都諗到你班撚屌課帝一定課金要埋虛寶,你班柒頭都唔會想浪費ffg整十天

真係一家便宜兩家著

成個古戰總貢得嗰15444577貢

拼下個排都4000萬啦

換個會set要求既團

得幾個係咁姐
啲團友好好人(有女)

撚死你啊www

我團個台妹次次打20000名線

即係肥婆

我個團嗰個都係
痴撚線架

屌

得1把卡劍突唔突好
定係留黎突仇閃

冇咁多大媽就揀定一屬黎突

好後悔突左仇閃

上世代同火拳一樣底屌
今世代...不了

哇中雞

風土雞

屌牙...我仲突左1把

都唔明點解啲人會拎討滅召黎做友召
刪曬

方陣，討滅

冇得揀...

唔係話唔好
只係個成本太高,而且...係太多前設同代替品下
查實暗隊 方陣已經好勁之餘
對比呢家主線角武器終解既強度,肯定係主線武遠大於仇閃同火拳

尤其水卡劍

有章魚都唔突卡劍，不如分解左佢啦

200石 狗沖

無錢抽又打算轉生
你地加油

梳...梳...梳囉...

等緊C父轉生

我無業遊民,邊有錢...

Cfu肝完之後再轉生

含撚啦你

其實呢粒野有咩用,撳完冇反應既

跳去10連抽到

拉你落去10連到

cfu

邊度買安全

我要求好高嫁WOR

sor

比人嚇一嚇就咁呀你

善良之人必先謙厚

仆街,唔好打頭

其實邊到買都唔安全

Moba ac 入一次只要唔del cookie

永遠都向到

咁除褲

btw認真講...cfu想收勁acc既話
我記得 yahoo jp 大把
不過手續費個d 又跨境
同埋最麻煩係香港好少gbf友

c fu你

有卡劍係咪唔洗30金月劍？

YAHOO JP
D ACC 成日講D唔講D

之前見過人yahoo jp代購收個7萬5石頭帳
點知人地比左5個1萬5石既帳
到最後都係要硬食
笑撚死我

可以放1把

數學上無錯

技巧劍勁野黎

不過黑鋼我唔會用係30金月劍到

睇你敢唔敢博
我舊acc放人 1200$
年初既事
30ssr 主修暗隊 2神召 土風普召 5屬召(不含光)

呢加同樣情況應該300$有得屌

3單抽虹左

牛爸 含撚啦

Cfu 應該睇緊1皮野左右靚ac 買完記得帶我地

好野黎...

前提要有 泳貝 火狐 雞哥 吉他 主線牛妹 u巴劍

屌你

咁呢隻真係幾勁ge...可以cover到開技狀態既泳貝
攻擊力都唔差 純人牛仲可以加多把大巴劍

我無卡劍
宜家武器盤：
2把0突，1把3突冰拳
水天司
玄武拳，斧
滿破水短
4天刃
2狼弓
應該換走邊把入30金月劍

屌 amazon jp淨係用個紙袋包著送貨 啲盒角凹晒

講緊光頭定有頭髮果隻？

YAHOO JP 好似好多大陸友賣野

金月劍唔用黑鋼咁點突等超得換?

當然有

玄武斧

ok，thz

超一把，再課到有90金月

RICH

巴打有無整1 4天人?

整左4

岩岩整左1 等緊四象

自膠

我都開始整1加終突

下次想揀九界琴
所以應該下下次先揀1
我應該都會終突1先

唔識日文真係好撚慘

1係我第一隻終突, 俾扶清話我GAY
不過我冰拳水弓都未農晒

ｇａｙ

隻新角啲動作好鬼過隱

基

gay

35抽1金月

到底邊條撚樣諗到單抽虹可以出R喱樣野

你果隻唔係真虹

有分別

解晒任務，補多十抽終於有女僕

對住隻1點扯得起

你理得人...

夠有人對住欣宜打飛機啦

不如我地.jpg

原來自發方陣珠都改埋

我水隊打人唔痛

咁你都仲有火土風光暗隊打人痛呀

肝撚到臭花閪

d 人話出新野既先兆

Raidfinder 好似無HL場 可以去邊搵

點會冇

屌
另一條freerider總貢得11976300
自退喇屌

搵到

50抽0彩
又要重新儲石啦

21 = 0

加油，希望在明天

下個月繼續努力

又0石了,射左50抽

課多250抽

唔計齊主神果d

好彩得3隻

每次都話草300抽結果一到月尾又抽哂

已經儲左半井
繼續儲等出年水狗

等暗隻月限

GB D并中獎率咁低真係課唔落手

今次活動係咪全部都垃圾黎
係既養下肝

所以有必得同超得

其實算高...

請去隔離FGO PO

5單先得兩隻SSR 中女僕同アンリエット.......屌做乜鳩 再課金斬手指

唔計呢隻，其實真係算高...

但gbf d packup 真係好撚廢，可以成日射錯

6%真係唔知計點...10抽下下SR以上呢下真係好鬼

必得有10%中神架 by唔知邊個講

係有94%唔中ssr‼️

你岩架

不枉追多10抽，仲要係我需要既光輸出

好想要...

踢石，anyone john

memememe

8f236，你出buff

冇料,不了

招人踢石，我出水你出buff

原來光劍唔係傳說

幾多光年先出一把光劍

幾多光年先可以光劍畢業?

我入坑每日自發都唔見一把...

同埋近排好似掉落率同0無乜分別 除左水屬有出過杖之外無野出過...

呢隻辣殺驚既玩家真係好撚M

終二打普巴HL點用 50%後血麻中加時？定係一開波狂F5普攻盡快麻再加時？

普遍係50%麻再延
因為街場有機會遇到成班垃圾唔夠傷

火隊想開狂戰打唔贏老婆婆

用光，暗屬打

光暗 0武器盤

我覺得有六道斧可以用火打
奧義加DATA好快回轉

打到一半就死左

試下轉C2 加埋高達有兩個破甲會輕鬆啲
15%老婆會加一堆buff好痛
可以考慮用濕婆奧義帶走

試下先

今似去到38%

用黑劍一鋪就過左

我帶內功打
係咪魅惑/暗闇會好d

用黑劍打開唔到狂戰嫁喎

我果陣都係帶內功

狂戰死到悶試下姐

火屬？
唔通輸召石
我得垃圾召

佢淨係食本職DEBUFF
你唔係用法師/樂師 落唔到魅惑/暗闇

個陣好多時打婆婆都係帶內功..

有無騎空團個兩枝綠水
R下140濕婆 再唔得就點下LB

小櫻SSR

是咪光屬?

仲要有skin換
shut up and take my money

好彩係ssr

免費送

如果ssr唔係免費應該要炎上
skin就唔清楚 可能打素材換

windy嘅話可能係風屬
但庫洛牌係黑暗力量都可能係暗屬

整4仔好唔好呢

Gay就算我有章魚都唔會整

想整

有奶既我搞掂晒啦 有J既留俾你地

2姐3妹真係好正

終於開到c4

玩呢隻game既人真係好撚廢青

今個月仲要肝冰拳

有冇人踢石，我出水

仲踢唔踢？

Now ok?

當你玩過FATEGO 再對比返GBF
GBF簡直係良心驚

SOR
可能要今晚先得

但係fgo識死ser送石
Kmr得支半水

跟左兩車巴爾0SSR
之前肯定有bug

傻仔

好後悔之前走左去打古戰

FFG追加

有金條人生有希望

[img]
差啲比班仆街搞到入唔到a

差啲比班仆街搞到入唔到a

2粒金加40箱先有一隻終十天，諗起都想嘔

十一月可以直接突+整第七隻

滾咁撚多金

個個月古戰換姐 未跌過金

唔換金剛晶？

做團長真係難頂...
風古成個台灣市場(或含香港) 勁多人轉團
下回收返黎都唔知係蛇開王定係_ _黎
留低既係咁咬住我做乜下次要調到700萬咁高貢

好想成隻船解體

解撚左佢算啦
整低標班友咪又係打夠就hea鳩你

700萬都唔係高 打幾場都有

700萬都高真係解撚左佢算喇

唔係講笑 大把人都做唔到
屌你刷下戰貨都千幾二千萬啦

得廿五人 仲未開刀切哂d毒瘤
要service外面想入既撚樣
又要係咁撚d官腔說話咁撚服d人 屌
計埋數風古得1x個人 總分要1億61000穩定3000內

水大把章佬魚
火就通街濕婆仔
屌那媽
外面預選500萬
30個滿人 都係得1億5000萬
姐係想我點

4仔似女仔唔錯唔錯

啲寄生蟲打個300萬都喊一餐
不過團長踢曬了

屌多回...
你老母kmr
之前講開火有利
呢加變水有

屌你老母

要突既都突得七七八八

突黎交朋友,不了

預選肯打ex+儲下肉都隨時達標啦
退團搵個新啦 無謂辛苦自己

我相信時間可以改變
畢竟一年前待既團呢加都好穩定
但只係700敢叫高我諗左成晚都唔知講乜好

B團?

唔a 不如別玩古戰

如果唔係me得風屬打得都想搵個A團入

呢樣你真係要屌kmr啦
以前一個屬已經打橫打唔洗煩咩abc
好聽呢,bc叫俾多d人入到古戰拎勳
查實真係同撚緊d玩家無咩分別...

想拎勳啊
燒水課金啦
(設計對白)
不過好死唔死,gbf既老玩家似乎都幾醒水,唔多買kmr呢招

搵5躺A團咪得

入團之前話會打夠40箱
之後古戰請假

有條友好出名咁做，掛住古戰英雄稱號出去呃飯食 次次都請假

新手前來留名
新手一問 點樣可以打多D升武器材料
成日都唔夠料升武器

係咁打 打到夠

打D乜會多D 好鬼多野要升

gbf玩家口裡說不 身體卻很誠實

仲有小弟我唔太識組隊 其實組隊有冇咩技巧
定係有ssr就放入去

基本上都係1sup兩打手

我show一show我大概有D乜先啦
但係成日都唔知點放D隊員好

大概係咁

成日都唔知打咩好 無聊就刷方陣

你想玩咩隊

利申盲左

原來隻驚仲未執

講技能易用性 就土隊好似好D
土>風>暗>光>火>>>>>>>水 大概就係咁了

刷水方 準備水有利古戰

但我水隊廢到hihi 成日都唔想用 D隊員唔知咩技咁
btw下次古戰係打火?

你土隊算齊隊員
不過上個月先完左土有利古戰

係
仲有水軍師終解左好勁

係呀，上次用土隊打得好爽
順手一日抽左三隻風ssr 之後先用心整風隊
所以而家都幾中意風隊

快啲出個超得比我超軍師啦

岩岩先完風古戰 可以成隊塞入屎坑

邊隻係水軍師 我怕我冇 (連自己果D水隊員係乜都唔知
只係知有替身能力嘅羅密歐

你水第一隻眼鏡男

照你地睇 邊隊潛力大D 我想專心整好一隊方陣先
(得土隊有120% 召喚石

土

土武器又係一舊舊舊
方陣突滿得一把 其他都唔知點湊合出黎

玩到好似無乜目標

方陣點解唔係平鋪先而係突滿

平鋪5把方陣先啦

上網睇人地成日話咩整巴武
真心唔明點整
而家見有活動就打又沖
但始終冇入團 成日都on99咁
講咁多都係想問有冇人加fd
順便邀我入團

方陣要平鋪先

果陣乜都唔知 就想突滿先

收到!

掉低個ID呢到大把人加你

你唔係已經有把巴短喇咩

D召喚石又係亂黎

我ID 14660653
唔好怪我廢就好了

gbf 今年一定!!

之前活動唔知點樣送的

執硬

新果隻土召係為廢??

我覺得唔錯bo 咩愈多土召石就愈勁 好似係

唔好貼啊，又土140

屌

你有個無條件120%屬攻喎

唔知點抽出黎 咁岩好彩啫

又唔見我咁好彩

但我成日覺得土隊好磨 打人好細力可能未齊武器掛

打完id 都冇人加我

你整錯武器盤姐

真係求教 自己加一個朋友on99亂玩左一年
乜基礎都唔知 只知有活動就打
加打方陣 生存到而家

見d 新手又巴哈又土140

就好自卑

加咗 125rank

新手運啫 haha

而家睇 等等

ショコラ?

你可以咁樣整
方陣劍平鋪左先再突
見你冇巴長用住巴短先

錯左請屌細力啲 唔係好玩土隊

定係エリ

エリ

土果把短劍咩黎

四天刃轉屬